[HK] 電腦賣物交易所 [$] (11)

重發*

大家好

朕係一隻it，
一年前左右終於有份長工返砌左部新機，
為環保唔想浪費，有一堆舊/無咩點用過嘅電腦野想放

所以開左呢一個交易所，如果有任何建議，
歡迎騎劫

Contact:

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (1)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (2)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (3)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (4)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (5)

🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (6)

🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (7)

🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (8)

🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (9)

🇭🇰 電腦賣物交易所 💰 (10)

見大家出post出到有少少亂，比較難搵到想要嘅回覆，

所以發佈一個新功能，

我整左一條1頁嘅banner，可以自動攞最新嘅買賣徵求Post出來方便俾大家睇

注:
依家只係係回覆時打一隻字首係前面：
收／[買]／ 求 係個回覆嘅開首，就會自動排係徵求最前
放／[賣]／ 售 係個回覆嘅開首，就會自動排係徵售最前

回覆例子：
放一隻黑有線無保HHKB $1600 , @TG cowbabe

如果對新功能有咩建議，歡迎大家@TG cowbabe 直接聯絡，盡力為你做到最好

祝大家交易愉快

夾運費去artisan jp度一齊買mouse pad??

只求share 運費
已有一個巴打一齊買
最後一推, 今日5點會落單了
有意請

請問大約幾錢一塊？

睇你要咩model, 由150~250不等

賣Resident Evil2

收devil may cry 5

早講, 我換左Resident Evil2

放
AKG k7xx red - $1100 半年內買 少用

Yamaha wxa-50 港行 - $2600 有保

Sennheiser game zero se 美水 - $700
Astro mixamp pro tr 淨amp - $500

Corsair k65 rgb rapidfire 銀軸 - $700 有保可以直接換全新

tg:

收ROG 2060
or ANY牌子 2070

放
i5-4440
Asrock H81M Pro4
ddr3 8gb ram x2
全走$1100

升級左mesh wifi 放router
Archer C7，有盒有單仲有兩年保，$320
運作正常

放 HyperX Cloud Alpha $320
100% work, 90% new, 無盒無保, 有耳機袋, 配件全齊.
可加$150 hyperx 虛疑7.1 音效usb soundcard

放x62
配件唔見左intel背甲
有單無盒
500內可意

放
devil may cry 5---$220
tg可議:

方便邊頭交收

收 1080TI 100%work

@warmncold

放全新聯強保養換新
技嘉gtx1080 8gb 三風扇
保養到2021年2月
$3500

收
想收隻400W up既牛
Tg:

岩洗200蚊?

賣 i3 2100 連H61M/U3S3 底版(hdMI壞)+ 4gb ram + 機箱
$250

收 2K 144hz 屏幕
按型號 1.5k-3k

已售

steam
Resident Evil Revelations 2
$200

放4790 800蚊
另收4790K
TG@long18811881

賣一塊ROG STRIX Z370-F GAMING
代理RMA換返嚟的板，全新未用過
齊盒齊配件(配件未開袋)
有單有保，保到2021年
$1200

我都有隻eco2 550W
不過冇牛牛線

今日先淘過晒d 牛線 三十幾蚊送埋上門
hcg 520m

放
AKG k7xx red - $1100 半年內買 少用

Sennheiser game zero se 美水 - $700
Astro mixamp pro tr 淨amp - $500

Corsair k65 rgb rapidfire 銀軸 - $700 有保可以直接換全新

tg:

放
asus rog stris b450-f
有單有保 上機使用中
換板出售
$800 可少議
@TG leehobc

放機 SPEC如下:
CPU: E3 1230 V3 (4C8T) - $800
MB: ASROCK B85M PRO3 (PCIE扣爛左 不影響使用) - $150
RAM: 8GB 1600MHZ *2 (klevv + adata) - $600
CASE: COOLER MASTER N200
PSU: GTR F600M 銅牌 600W

全機 $1600 CASE同火牛當送 再跟一個 LG DVD ROM
TG:

賣filco majestouch minla air 67key青軸
買咗一日唔夠手感唔啱想換紅軸
有單有盒
售$1050
tg :

放
DDR3 1333hz 4gm ram 兩條 $250

放 2x WD 1TB blue hdd 100$ 一隻
1x WD 1TB green hdd 50$
tg:

賣 整機
處理器:intel i5-7500@3.40gh
底板：華碩h110m-e
硬盤:1tb
內存：ddr4 2400mhz 8gb x2
顯示咭：nvidia GeForce Gtx1060 3gb
Tg:noonewant

買曬三隻同利東站交收 200$

賣 gtx 970
戰地風雲 5
冒險聖歌
戰慄深隧：流亡
升級左2080 有呢三隻game code冇興趣玩放售

Game 好似要用返同一張顯示卡先兌到

放 biohazard 2 (resident evil2)
需要steam

放 火牛Cooler Master V550 Semi-Modular 80PLUS GOLD 齊線有單 仲有3年保。插落pc 後發現原來壞MB, 幾乎冇用過
$700 行。 現放$500, 綠線

放 4460
ddr3 1600 8gb
giga wf 960 2gb
550w cooler 牛

放fsp hygro g 650w 全模組火牛
用咗一年左右之後收埋咗 300$
利東站交收 有盒有單
另外放1700 原裝散熱器 50$
tg:

Intel i3-8100 (3/2018)
Klevv FIT4 Series DDR4 2400 8GB x2 = 16GB (9/2017)
Asrock b360m itx/AC (3/2018)
Kingston A1000 NVMe PCIe SSD 240GB (01/2019)
Corsair VS Series VS450 450W (9/2017)
SilverStone Sugo Series SG13B Mesh front panel Mini-ITX — Black (9/2017)
括號為購買日期, 全部行貨有單跟行貨保養日期, 除機箱外都有盒
全套放不散賣, 有意 tg:

Intel Core i5-4430 Haswell x2
TEAM Elite DDR3 1600MHz 8GB
MSI GTX650Ti Boost OC 1GB x2 壞壞地
ANTEC NE450C-BR NeoEco 450W 80Plus Bronze
仲有隻Thermaltake 牛 530w 全新無盒

除左隻新牛，都用左幾年
以上呢推野我應該都唔要
有無巴打可以話我知仲值唔值錢？
唔值就推填區😂

Intel Core i5-4430 Haswell x2
$500~$550
TEAM Elite DDR3 1600MHz 8GB
$250+
MSI GTX650Ti Boost OC 1GB x2 壞壞地
無壞既$150~$200
ANTEC NE450C-BR NeoEco 450W 80Plus Bronze
應該$100
仲有隻Thermaltake 牛 530w 全新無盒
原價一半起
放
會放到上面個價,
係呢度就未必有啦

上面個價係指一件既價錢

Thank you so much.

如有巴打想收可搵我
平賣

Tg: spraywaterpigpig

Thanks

放 Seasonic 1000W Platinum 火牛
$900
原裝盒, 2年前買仲有5年保

green sold all blue on hold

我之前有隻 保用2021年09月,全部野齊
Seasonic Platinum Series 80+ Platinum 760W火牛
賣左$650

price update
800->600
btw係咪都係太高

$600即係原價一半,
好合理價
放
會快手好多

放上dc個個都壓價

識玩唔會買呢塊

正常,企硬就得,
$600應該好快走到

肥花真係好撚垃圾個個都壓價
又無禮貌

放i3 8100 16gb ram nvme ssd 整機 $3000

Intel i3-8100 (3/2018)
Klevv FIT4 Series DDR4 2400 8GB x2 = 16GB (9/2017)
Asrock b360m itx/AC (3/2018)
Kingston A1000 NVMe PCIe SSD 240GB (01/2019)
Corsair VS Series VS450 450W (9/2017)
SilverStone Sugo Series SG13B Mesh front panel Mini-ITX — Black (9/2017)
括號為購買日期, 全部行貨有單跟行貨保養日期, 除機箱外都有盒
全套放不散賣 $3000
有意 tg:

所以宜家換塊c6h番嚟玩

放flico majestouch minila air 青軸
買咗兩日
手感不合所以放售
有單有盒有保
tg :

放850

Cpu:G4560
Mb: MSI H110M Pro VH
Ram: Team group ddr4 2133 8gb
Ssd:Silicon Power 120gb
Gpu:saphire rx460 2gb
Psu:Antec VP500
Case:玻璃case

呢SET大慨賣到幾多錢?

大約價錢 -

cpu $350
mb $150~$200
ram $230
ssd $100~$200
gpu $150~$200
psu $100
case $50~200

以上價格如果無分開賣，會賣到貴D，組合賣，會平D
每用多一年 - $50

佢壓價你加返佢價都仲得啦
上次有塊板放1000，佢一嚟就600？
我re佢1050

改散放
CPU: E3 1230 V3 - $1000
RAM: 8GB 1600MHZ *2 (KLEVV + ADATA) - $600 FOR 2

G4560點止$350啊
我尋日賣左粒G3930都$330
DDR4 4GB/2400 Ram都$130

Cpu:G4560---$450~$500
Mb: MSI H110M Pro VH ---$250+
Ram: Team group ddr4 2133 8gb---$250
Ssd:Silicon Power 120gb---$100~$200
Gpu:saphire rx460 2gb---$250+
Psu:Antec VP500---$150
Case:玻璃case---$50~$200

收買佬收G4560都$350既時候
你同我講賣比用家都係賣$350好合理???
哈哈哈哈哈

我粒G3930賣$330,
仲有兩個人排緊隊想要

幾個月前我賣g4560都仲賣到450

有冇巴打解答到呢到放到幾錢
最近想轉電腦 唔好屌殘體
個陣係大陸住 係個到買
做完拎番香港 唔賣得既話
想升級可以升邊隻

要求唔多 平時可能無聊打下機
主要睇4K netflix YouTube 電影呀 咁樣

$160

唔需要換 加隻ssd就夠你用

我認同,
無聊打下機,主要睇4K netflix YouTube 電影
你部機真係差隻SSD
加隻500GB SSD,再加多條8GB RAM就夠晒用

有冇人估下價放到幾多

個人認為唔值$3000

唔該晒 巴打 但點解我電腦睇4K 同電視睇4K
個感覺都係電視靚D
定係個mon 問題ET322QK
同埋我一係唔打機一打就要4K 個隻黎
但係我對刷新率又冇鳩所謂
係開到4K 唔lag 順玩就得
SSD我個陣戇鳩鳩走左去
買個1 TB 同8G Ram

我覺得全機2500左右應該有人要
拆散賣有d件好難賣得出

請教下其他巴打
玩4K 唔lag 砌部新機$15000得唔得

個人建議等7月AMD出新CPU睇下點先再砌機
反正你依家買SSD到時新機都可以用

4k 3a大作 想順60fps 最少2080
反而cpu 用番高頻6 -8 春就夠 bottleneck 係gpu 唔係cpu

2500
早兩星期係海鮮坊幫fd砌左部差唔多spec都唔洗3000
同埋新強ram跌到
G skill 3000mhz 32gb (2x16)都係賣1200

差唔多spec都係3000求list

Ram跌價 去新強執
600蚊有3000mhz 16 (2x8)

I5 8500賣到幾錢 想轉i7黎用

放一張msi rx470 6gb gddr5
400$

唔知可唔可以換itx機箱?

要換埋itx mb
M atx最細size 風道最合理係 silverstone ps15 size36x38
如果想玩極致細機箱
建議買a300果類準系統 size15x15
手掌咁大

放2條 kingmax ddr4 2666 16GB
95% new

放2條 kingmax ddr4 2666 16GB
95% new

$280 1條

新的9400f先賣緊1300左右，8500可能賣得800-900?
唔好睇得個內顯咁緊要，好少人用得著
特別係買二手的人，慳得就想慳錢

咁慘8400/8500都幾貴下
一去到2手就得半價

賣二手件要諗的唔係自己件貨幾錢入
而係而家最新同級的件賣幾錢，再由呢個價去減幾百
唔係的話人地買新野一手唔好？

thx 研究下先 諗住平平地砌部itx咋 本身用開mac機 而家咁貴唔捨得買

最近新出a300 仲細過 果堆a4 size itx
如果想玩intel就出同系列310 一樣size
砌好晒 唔連windows應該3000左右
缺點係冇得插display card

I5 8500大約賣到$1300
巴打信我,如果$1200賤價

一星期一定走到,我講既

係諗個市場賣緊幾錢啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
市場決定價格啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
醒下啦

一向都係急放就要平賣，唔急放唔等錢洗儲物空間多咪慢慢等水魚
人地加價賣都冇問題，你情我願咪得囉

不過其他巴打都有權壓價或者屌鳩人賣得貴然後唔買。自由市場+言論自由體現

隻箱，牛同板都比較麻煩，我對粒U有興趣

我就係想連埋display card 我有時上youtube睇d人砌到itx咁既size都已經覺得好夠細喇 如果唔要display card我應該買部mac mini

Mac mini貴得黎又機能又差咁遠
3000幾嘅spec mac機最少要用8000up
Display方面睇需要啦
2400g內置display已經勁過1030
Btw傾哩d好似要去返隔離post

ok 自己再研究下 thx

出售物品: I7 4790
價錢 : HK$1300

出售物品: ddr3 4gb ram
價錢 : HK$300

Ram 4gb x2 250$

放AMD Reward game Division 2 / DMC 5 / Resident Evil 2 Remake

350蚊2隻走哂佢

tg:

買咗LG 34uc89g 幾日用嚟發覺mon太大 睇得好張檯太細 唔舒服... 平放返出去有冇巴打有興趣？
用咗一星期唔夠

放 LG 34uc89g
用咗一星期唔夠

放一個白色corsair 760T 機箱
用左一年左右，有塵 (賣之前會清)
齊配件，冇盒冇單
$1000

目標價諗住放幾錢？

@目標價

賣3條4gb
一條110
三條買300
@warmncold

本身個32inch 2k用左都6年
抽時間去睇下實機吸唔吸引到我換先

睇下巴打打唔打機啦 打嘅話係唔錯 144hz 21:9 sRGB 99% 唔打機就唔啱你～

Intel Core i5-4430 Haswell $450 有兩粒
ANTEC NE450C-BR NeoEco 450W 80Plus Bronze $100

Tg:spraywaterpigpig

放 Intel Core i5-4430 Haswell $450 有兩粒
ANTEC NE450C-BR NeoEco 450W 80Plus Bronze $100

Tg:spraywaterpigpig

???

收一個itx機箱，唔需要側透，用到aio 120就可以
牌子冇咩所謂，顏色最好係白色(唔係必須)
請帶價pm

打個放字係前面會自動推廣

O... thanks

唔係瓜？
隻game好似係就咁登入origin 換嫁wo

台版活動條款應該跟英美一樣

唔洗。。叫買家俾Origin你login兌完換Pw咪得

唔好意思，講少左樣野，要用到atx psu

又黎

放:
DDR3 1866 8GB * 2
400
TG: @long18811881

放zotac 1060 6gb $1100(近我有得平)

tg:

咁我中意itx呀
Node 304我最尾都係用左sfx psu，加埋display 太逼
今次我唔駛display ，有位可以用atx psu

賣filco majestouch minila air青軸
買咗幾日手感不合
有單有盒
2年保養
售$700
tg :

我之前有個黑色極新齊配件都係放$400，
(不過好快已經有幾個人要)
$1000咁貴有有人要

*原價全新都係$1440，$1000有冇人要

推

可惜唔係1440p

早幾日買左隻LEOPOLD....如果唔係必買

要1440p要貴多3千幾

放 E3 1230 V3 $1000
DDR3 1600MHZ 8GB *2 $250=1
TG:

補圖

全新$5980，
你平得果$180想$5700放

打錯*$280

我包埋shipping又點話 買咗一個禮拜唔夠 貼紙都係哂到 唔通又要半價放咩

正常人都會去買dell u341Xw
你又會咁識玩買呢款, 睇下有無傻仔接

U3415W 100hz都冇

Tg有幾個人問我一次過係到答啦 我買$6190連送貨嘅 依加放$5700 件啊單啊係哂到 上星期計起有39個月保養 你啱嘅我包埋shipping車去埋你屋企

Freesync版79g淘寶一手都係3k人仔

89g係豬sync同99% sRGB 79g好似90%

放

CPU: Intel I7 860 (2.8Ghz, 4 Core 8 Thread)

Main Board: Asus P7P55D

Ram : Total: 12GB
Adata Gaming Series (有散熱殼) DDR3 2GB x 2
Adata Gaming Series (有散熱殼) DDR3 4GB x 2

Display: Gigabyte GTX 560Ti GDDR5 1GB

Storage: 500 GB Seagate HDD + 1.5TB Seagate HDD (有小問題)

DVD: Pioneer DVD-RW DVR-218L

Sound Card: Asus Xonar Essence ST

Power Supply: Cooler Master 460W

Card reader: Multiple-card reader installed

Case: Xigmatek Midgard case (max 5 HDD位, 透明側板(無花), 可易拆設計)

CPU Heat sink: Cooler Master 212+

我下星期要離港啦，希望有人可以接佢，我keep得好好，大部分有盒有單，經常清塵，tg我詳情

tg: swh0105

係尷尬d
呢隻野而家定位太蝕章

係啊 冇計 唔係屋企唔夠位放我實keep

同新車落地一樣
但係頭7 未過唔好咁刻薄啦

連埋運費都差唔多啦

運費 Call gogovan可能100埋單
平280 平心而論 你都未必會買

收display一張 1060 非壙卡

非礦卡先啱

咁你覺得要放幾錢？

你問下有冇得加錢換上去

我掉咗個盒啊... 冇諗住要換 或者有冇打機巴打想換mon我都ok

堅抵
可惜已經有隻平嘢青軸文書用
如果係茶一定買

好老實講，你都係自用算吧啦，
一個成$6000蚊既mon，
有人會因為平果$280買個"二手"咁乞兒啊，
平得多賤放你又唔想，但唔平又無人咁傻仔買

換左張檯咪得囉 點睇隻檯都平過mon吧

冇位換大啊 放5500再加張全新按摩sofa seat同包運費有冇得諗

sofa seat咩形號

放
Sennheiser Momentum On ear - $250 冇保
有保護盒乾淨少用

補返TG

This one

放ET322QK 32吋4K
$2500
朋友轉贈 但係Mon 太大睇唔慣
想換MON 功能正常

想問define c window宜家咩價位

放
Intel Core i5-4430 Haswell X2
$450 for 1
$800 for 2

MSI GTX650Ti Boost OC 1GB x2
$150 for 1
$250 for 2

ANTEC NE450C-BR NeoEco 450W 80Plus Bronze
$100

Thermaltake 火牛 530w 1年前買全新無用過無盒
$150

Tg: spraywaterpigpig

可惜
我買咗隻filco 87紅軸

300有無人要？
有保

1000$-1500$ 有冇人放mon? 有既請留TG傾傾, 北區交收佳

飛馬/法奧/HKTV mall ship 隻moon 黎

100% work嗎?
tg xy2018

講到一半無左影既發生咩事

100% work
Added

你係？

賣 division + Resident Evil
350 2隻

有意收$200 division
th :

1070 依家放唔放到1500
ichill x4 有保
我見唔到人放參考唔到價

AMD R5 2600X
ASUS ROG Strix B450-I Gaming
落地唔夠1個月 齊單有盒
1 set 放$2000

放
i7 7700
asus b250g gaming
FSP AURUM CM 550W 金牌半模組牛
G.SKILL AEGIS GAMING DDR4 3000mhz C16

唔散賣 $3100 可小議

全部有單但唔知有冇保

$1300 - $1500 收GTX1070

pmed

有冇人放division

Division code

200大元

係放code 唔係收code

放x370 prime-pro 有盒有單
500$

XFX RX590 8G 淨卡有保非礦卡－$1100
Crucial 8GB 2666 RAM連盒－$200
Telegram

PUSH

放以下產品 ：
1. Gskill Trident Z Royal 3600C18 2x8
2. Be Quiet Dark Rock Pro 4

以上均為港行 有單有盒

steam bio re2
ubi division2

2隻300 同一個amd acc快走
留tg

有意

之前有個巴打義海放咗$300 比我

Dark rock pro幾錢？

直接pm

擺左好耐 唔知有冇壞 有冇師兄岩洗？

已賣

搬屋換機急清件：
I5 8400
RX 590 8G
Crucial 2666 8GB
唔太清楚二手價請Pm出價
（有單有盒，買唔夠半年 少用新淨）

放zotac 1080ti extreme edition
有單有盒有保
自出價
@warmncold
價ok就聽日朝早11點半mk交收。

我有 1060 3gb

最新徵售：
賣 整機
處理器:intel i5-7500@3.40gh
底板：華碩h110m-e
硬盤:1tb
內存：ddr4 2400mhz 8gb x2
顯示咭：nvidia GeForce Gtx1060 3gb
Tg:noonewant

賣 整機
處理器:intel i5-7500@3.40gh
底板：華碩h110m-e
硬盤:1tb
內存：ddr4 2400mhz 8gb x2
顯示咭：nvidia GeForce Gtx1060 3gb
Tg @noonewant

仲有冇人放divison

放
Lacie Mobile Drive 4TB $900

已買

想收1080ti or 2080
睇model 出價

push

放 Gigabyte Windforce GTX 1070 8gb OC $1500 有盒無單
聯強保，保養到2020年12月

就到交收可價錢小議

tg @xy2018

Tg @adt3213

收i7 7700以上效能 CPU+RAM+MB 成套

電腦用緊,全部無單~ 3000$
開機掣壞左,轉左用重開機掣先開到機,但無影響

Intel i5-3450 CPU (3.1GHz)
NVIDIA GeForce GTX 1050
4x4GB DDR3
Asrock H77 Pro4-m
Crucial M4 128GB （MLC)
Inno3D GTX1050 (1年)
Antec HCG520
Cooler Master大機箱
Win10

另賣
Plextor m8v 256GB 全新 (無單) 250$
Plextor m8v 512GB (半年,無單) 500$ (連機買+450$)

收卡任何急用
@warmncold

ram 己出售

已售出 謝謝

放
AKG k7xx red - $1000

Sennheiser game zero se 美水 - $650

Astro mixamp pro tr - $500

Corsair k65 rgb rapidfire 銀軸 - $600 有保

tg:

放x370 prime-pro 有盒有單有保
500$

放 Adata XPG Z1 (2X8GB) 3600 mhz c17

Lifetime保 $1200

放 msi rtx 2080 gaming x trio 8gb ddr6
因本人想升級 所以先打算轉售
本人購自2019年3月 有3年保養
相當新淨 一切運作正常
tg:
有興趣或者可以留低電話
只購了一個月多d

價錢再傾

成套換晒佢啦

呢個先岩

收一塊1155底板，要matx，唔該晒

仲有冇3揀2 game 收？

放售
i5-6500 有原廠風扇
ASUS B150M-A
DDR4 2133 8x2GB
ASUS STRIX 960 OC 4GB
3年前左右買 無盒 可散可全套

二手U12S 有冇人會收?
連全新扣具 散熱膏 只有HEATSINK 同 風扇用過
有盒 2018年尾購入 6年保
$250

$200
if ok tg @xy2018

想收張1030 low profile, 留價錢同tg thanks

放
AKG k7xx red - $1000

Astro mixamp pro tr - $500

Corsair k65 rgb rapidfire 銀軸 - $600 有保

tg:

求M-ATX 箱, 要有玻璃
120 CPU 散熱

tg:

TG?

收X470 MB

收 1070ti 要有保
放 XFX VEGA64 需自行RMA 保至2021年

賣thunderobot dino x7h

處理器: i7-7700HQ
作業系統: Window 10
顯示屏: 15.6吋
記憶體: 16GB
硬碟: 1000+256GB
顯示卡: GTX1070-8GB
硬碟類型: HDD+SSD

有單冇盒保養至2021年4月

7800價格可議
買返黎用左幾次
tg：davelollllz

MSI X470 Gaming Pro Carbon
MSI X470 Gaming M7
Gigabyte X470 Aorus Gaming 7
ASUS Crosshair VII Hero
Asus ROG Strix X470 F
Asrock X470 Taichi
以上係首選
其他都ok

放AOC C24G1 用唔慣
4月25購自2000FUN 有單有盒
TG:
屯元天可今日交收

放售
i5-6500 有原廠風扇
ASUS B150M-A
DDR4 2133 8x2GB

3年前左右買 無盒 可散可全套

sold

售Be quiet Shadowrock LP CPU cooler

不是我的，上列商品

請找他聯絡吧，謝謝

我想問下
i5-6500
B150m pro gaming
二手價會係幾多

~800-1000
100~200

thank

放2手 EIZO FlexScan EV2450 23.8" $1300
- 2017年4月買
- 0死/光點
- 無花
- 有意留TG

放 Hynix (2X4GB) ddr4 2400 mhz sodimm notebook 原裝ram

$320/2

收1150針 底板

放一個asus pce-ac88 dual-band ac3100
4月中買返嚟，啱啱打開自己部機先發現唔啱用，只好放售。
可提供影印單，因為有另一樣嘢我用緊嘅都係同一張單。
賣價$550, 交收地方近嘅可以平啲俾你。
謝謝。

［非電腦］買左NB F300 裝左法國唔岩用
淘寶買返嚟229人仔
而家放HKD150

tg:

收張1030 low profile, 留價錢同tg thanks
@lihkg rammsey

放 NB F300 HKD150
tg:

Gigabyte 970 4gb 無保可以可以放到幾多

想賣
i7-9700k
asus z390 f
G.SKILL TZ RGB DDR4 3200 8GBx2

有無人會成套要？

有單有盒

幾錢

max600

應該大概5500可議
2019 1月買

其實我唔知價

有冇人放2.5” 120GB SSD $100留下？

賣MSI VENTUS RTX2060
$2500
齊單齊盒
TG:@SS37281

收 775底板
@warmncold

msi amd 卡又送game

有冇人放game

amd reward dmc5 $200
@Sekiguchii

全新3200+1600+800=5600
巴打個二手價都幾硬

放

AKG k7xx red (k702 65週年 MD版) - $1000

Astro mixamp pro tr usb 音效卡 - $400

Corsair k65 rgb rapidfire 銀軸 - $600 有保

tg:

sorry 唔知價 唔知d ram平左

放 benq ew277hdr 27吋
1920x1080 27吋 有hdr功能 全套有盒
適合ps4打機 睇戲一流 因本人想換4k mon先放
購自2018年9月中 有全國3年保養 不過要上大陸
有意可以留電話或者
tg:

有興趣成套要

收條Team Group ddr3 1600 8GB

其他DDR3 1600 8GB 都要

有兩條klevv
interested?

tg我 幾錢

想要板同cpu可以嗎？

有冇放2/4 BAY SYNOLOGY NAS?

仲有冇人有amd reward DMC5 平放 見就完

巴打仲要唔要mon?

你放？ 留tg傾下

下個月會有塊rog strix x470 f多出
有冇興趣？ 有保

推下

收world war Z
如果有巴打買今期AMD卡又放既
請留TG

用緊b150m想上8700都唔撚得
有冇巴打有7700 2手放／知唔知2手價大概幾錢左右

放
I5 6500+ Asus H170 pro gaming
$1100
有意

淘記魔改b150 上8代U

未用過淘仔玩呢d野
係淘仔買塊魔改左既b150再自己隊粒8700落去？

要拆鳩哂d野寄上去等佢整完寄翻黎再裝翻過哂d野
好似直接買一塊開心d 不過都多謝巴打，又識多樣野

屌,一入黎見到咁既野
講好既B450夠用

可以買個bios 自己刷都得

faroll賣緊1150......

我買個陣千三千四

唯有再降一降價

想賣i5-6500 + msi b150m bazooka
有冇人要

冇rgb 買黎做咩

放
i5-6500 有原廠風扇
ASUS B150M-A
DDR4 2133 8x2GB
成套$1400

Sold?

收 rx570 4G 有保

點解一定要有RGB？

放 Adata XPG Z1 (2X8GB) 3600 mhz c17

Lifetime保 $1000

+效能
咁都唔知?

放 Macbook pro 15’ 1TB with touch bar 2016 model 無保14500$
MacBook pro 2010 late ssd eith 8ram 2000$ (換左電無耐)

收DDR4 ram (8x2) 16 gb
2133/2400/2666/3000 都可以
Tg:

pm981 256gb 全新未用過可以賣幾錢到？

好似你咁用乜屌乜?

有條NB拆出黎DDR3L 8GB 1600 RAM, 有無市場?

搵到賣家了

仲有保？

有

300蚊內可以收到張咩display card?
想收返張卡落部舊機到

R9 280x?

巴打放？ 有無單盒

7 代3100...

成SET差唔多啦

個期諗住砌。。。都不過係兩年已經。。。

唔係啊
我係指300蚊應該收到280x

我係盡量唔散賣姐

我見人地d u既價都放緊2k 咁上下
可能我其他野估價高左掛

1500就唔撚賣啦

$300
事關淘記賣緊26x

8700K 同8700 個價應該會硬啲
但係佢3000mhz ram 用嚟b250 度... 而家啲ram平就無咩所謂，如果以前就真係有啲冤枉

二手野分開賣易好多
我十一月，i5 7500/2x8 gb 2133 ram / h270i
一齊賣放2500無人理
分開係肥花，u 1200/ ram 750/ 板 650
但果時ram 價高好多

肥花好撚多壓價撚
我成set放已經平咗1-200
夠膽仲壓我300
同埋佢啲二手價都企得幾硬
想收張1080ti 長期4000up 仲要得zotac inno3d
$4000技姦啲人都狗衝

果陣3000仲平過2666

sell two display NVS510 $2500 per one

賣粒Rma翻黎全新既ryzen 2600 8舊水

上年9月買 jumbo貨

賣SAMSUNG 27吋 MON C27FG73
CURVE面靚MON打機睇戲一流
因搬屋無位放DESKTOP故放
0光點0死點
行貨保養到2020年11月
詳細SPEC可參考

有意請TG

有無人知inno3d ichill GTX780仲可以放到幾多錢????

放delta 500w 火牛 用料幾靚 $250
用咗一年 仲有4年保 有壞代理都會一換一 唔洗等

想收部食到雞同Lol既主機或者gaming laptop

300蚊內 收張display card
有意留型號 tg

幾錢budget 出條list砌好過收二手啦

同意
用食到雞既二手laptop
砌到部正常desktop啦

吃唔吃到雞都幾睇自己操作
不過而家5-6千夠都穩行pubg in 1080p 60fps

誠收一張low profile顯示卡，最好是1030或1050

收一張low profile顯示卡，最好是1030或1050

收張display card 300蚊內
有意留型號 tg

3500筆直，主要睇下有沒人換機放到部2手先呀玩中效都好呀

250$ asus gtx750ti？

MB ASUS PRIME B350-PLUS ATX 有單有盒 保養至2021-01
CPU AMD RYZEN R5 1600 3.2GB 有單有盒紙 保養至2021-01
GPU ASUS ROG STRIX RTX 1070TI ADVANCED BINNED 8G GAMING 有單有盒 保養至2021-09
RAM TEAM DELTA 8GB DDR4 3000MHZ WH LED*2 有單有盒 LIFE TIME WARRANTY
SSD SAMSUNG PM961 128GB M.2 SSD 有單有盒 保養至2020-10
PSU SILVERSTONE 500W 80PLUS 有單
機箱 ATX GTR ST06A (RD) RED LED FAN ATX CASE 有單

部機仲跟個雜牌1TB HDD同120GB SSD

賣
- I7 4980HQ, 小超1.2V, 4.2~4.4g,
- Z87m Asos extreme 4,
- 塔散風冷, 淘記JB 咩咩咩,
- Corsair 8GB兩條 1600mhz, cl9, 小超 1833mhz, cl8, @1.v 未試極限 (有保)
- RM 1000 (呢個 有保)
- DISPLAY 卡, 兩張 sapphire rx570, CF 爽用中 (有保)
- SSD HIKVISION 480GB (有保)
唔跟機箱, $4200
跟埋 $4700,

唔駛殺我價, 唔急賣

另賣 corsair ven. pro, (白色)
ddr4 3200mhz cl16, 8gb x2
$900, 來自 newegg

想收個mon
24"
多數用黎睇片，聽歌，得閒打下LOL,csgo
用緊MSI 1070

收個mon
24"
多數用黎睇片，聽歌，得閒打下LOL,csgo
用緊MSI 1070

Tg?

Astro mixamp pro tr usb sound card - $400

tg:

tl607

放sapphire RX480 8gb 公版
已過保養，有盒
$500

660ti 啱唔啱？

放msi rx 580 8g gaming x 1張
保到2020/11
有意留tg

放 二手主機 $1500

CPU: i5-2400
MB: Asrock H61M/U3S3
Display: Sapphire Nitro+ RX570 4GB (有保至2020年3月)
PSU: Antec Neo Eco 520C 520W 80plus
Ram: DDR3 8GB*2=16GB

Sapphire's Dual-X R9 280x OC

放 ADATA D80 3600C17 2X8 港行 + 有盒有單

有意 TG 我 ：

售Corsair RM850x 80+Gold Full Modular機箱火牛包試，無花良好9成幾新專業級

不是我的，上列商品

請找他聯絡吧，謝謝

樓上條柒頭成日介紹埋d古古惑惑野

如果係上某新鳩登試就醒水啦
係電腦界名聲同先達一樣

10鋪9騙仲有1間係睇場
自己醒水

出售
gtx 660 250$
hd7950 壞卡一張 50$
Samsung B2230H 1920*1080 21吋mon 200$
mon天水圍交易
其他另議

賣
GTX960 2gb 冇保 $450
WorldWar Z game code + Weapon Skin (Pc) $250

/

全部2019 一月買
全部有單有保

保養要用到既包裝，貼紙全齊
兩樣起賣

aoc u2777pqu 4k 27 吋 高低橫直都轉得
$2700 有盒

microsoft designer keyboard + mouse
$400

Samsung s10+ prism Green 8+128g
3月30日買行貨有單
$5400

Samsung S10 Prisim black 8+128g
3月18日買 行貨有單
$4400

i3 8100
$680

asrock b360m itx-ac
$540 有盒

mx500 sata 512g
$350 有盒

mx500 256g
$200 有盒

antec neo eco ii 450 80+ bronze 450 PSU
$ 200

rx570-4g pulse
$700

corsair vengeance Lpx CMK16GX4M2A2666C16R DDR4-2666 8GX2 KIT
$ 600

*電腦硬件兩樣起賣

收PRINTER,可以用代用墨既
@warmncold

放ps4 pro 舊年買黎打mh 打完放左係度
一黑一白手制
有盒有單過左保 $2600
就到時間地點可小議

請問2手 i7-4770 同 Asus pro gamerB85加兩條Kingston 8gb DDR3 ram大約放到幾錢?

全新現金價先2900
過保2600有點貴喎

放ps4 pro 舊年買黎打mh 打完放左係度
一黑一白手制
有盒有單過左保 $2400
就到時間地點可小議

平收500G/1TB SSD
牌子不限 功能正常就OK
有意TG

收一塊lga 1150老母板
$500～700

放 Lenovo y700 notebook
Spec:
I7-6700hq
Gtx 960m 4g
8gb ram
1TB hdd
15.6吋mon
可順玩lol,pubg,apex等主流game
Mon最右邊有一條紅線，唔算好覺眼
打算放$3500，可以再傾
TG:

amazon 有200幾usd
有prime 想清咗佢
想買嘢可以tg我

換左新電腦 放舊件
I5-6500
Asus H170 pro gaming
Msi Gtx960 gaming 4GB
Klevv ddr4-2133 8GB*2

成套賣$2300，無保得960同底板有盒
Tg:

賣全新 wd my book 4tb $800
購自美國amazon

放gigabyte 1060 6gb g1-gaming
有保至2020年1月 有單有盒
$1100

放 noctua d15 有盒 齊件 冇單

$300

點解咁貴都入
早排8tb都係講緊1k左右
唔係太耐就不如refund左佢算

咁我快d退左去先

pm961都叫雜牌

收平價ITX板, 最好連背板, 盡量有返usb3.0, 不收h61
用到sandy/ivy bridge優先謝謝
tg: bigantlili

售teamgroup ram 2133
8gb * 2
$500

收notebook ram ddr3l 1600 1.35v 8g 2條

放msi rx 580 8g gaming x 1張 850蚊
保到2020/11
有意留tg

updated
收一塊lga 1150老母板
要有4ram槽

放全新未用過未開過
ROG-STRIX-RX570-O4G-GAMING
$1000

放二手 9成新 100% 正常運作

1) AMD Ryzen 5 2600 齊盒齊配件 <美水amazon> HK$ 950

2) Team Group DDR4 3000 CL16-18-18-38 4GB*2 有盒不散賣 <美水amazon> HK$ 300

3) Msi B350M- Gaming pro <港行 漢科保至12-2020> HK$ 350

(1) + (2) + (3) 一齊買 = HK$ 1500

放二手 9成新 100% 正常運作

1) AMD Ryzen 5 2600 齊盒齊配件 <美水amazon> HK$ 950

2) Team Group DDR4 3000 CL16-18-18-38 4GB*2 有盒不散賣 <美水amazon> HK$ 300 Sold

3) Msi B350M- Gaming pro <港行 漢科保至12-2020> HK$ 350

(1) + (2) + (3) 一齊買 = HK$ 1500

放
全新PM981 M.2 256GB NVME SSD 保養3年到2022 -4月
二手
CPU
xeon e3-1230, i5-4440, i7-8086k, Ryzen Threadripper 2990X
DISPLAY CARD
GTX 660ti,GTX 1070, R9 280x, rx470 4g, rx580 8gb, vega56 8gb
RAM
DDR3 1333 8gb, 1600 8gb, DDR4 3000 8gb 16gb
PSU
FSP 600w, ANTEC 550w, EVGA g2 850w, cooler master v1000
機箱
rack mount 4u case
cooler master atx 箱

DVI-DVI 線 5M 大量

公司剪片機換新HARDWARE出售
TG:hkgpmme

售Corsair RM850x 全模組火牛

不是我的，上列商品

請找他聯絡吧，謝謝

Sold

放xps13 9360 r1520h 新淨 有單 保到8/2020
放asus z170 pro gaming 有單有盒 過保 齊件 冇driver碟
有意tg詳談

賣
World War Z + Weapon Skin $200
epic game入code換game

粒E3-1230 係1150 定1155

放一張
MSI 1070 oc
有單有盒有保
$1500

lga 1155 e3 1230 v2

收
i7 4790

收 gtx1060, 3g /6g, 要有單 有盒 有保

有冇人要mon唔要卡 我700收 有意tg gl1989

因為個vrm垃圾到仆街

用一排再賣俾你喇 700蚊

因裝 itx 機箱，卡長最多 266mm.

放ASUS PG248 180Hz G-sync mon
上年5月中央田購入
$2500 屯天元交收

放 WD Blue 3D Nand SATA SSD M.2 2280 500gb

最新有單 $450

放 Asus rog strix gtx1060 6g gaming oc
有盒9.5成新 保去2020

$1500

4770要唔要

放
ASUS Turbo GeForce® GTX 970

i7 4790

收 1.650W/750W 火牛
2.ATX機箱(垃圾LEVEL都OK)
3.G4560

收 1.650W/750W 火牛
2.ATX機箱(垃圾LEVEL都OK)
3.G4560
@warmncold

Phanteks Enthoo Pro M 壞前usb一個
Corsair rm850i
有興趣？

隻牛點賣法
你個箱我買唔起

$1400

cooler master elite 311
有無性趣？ 全正常
跟原裝風扇一隻

係隔塵嗰塊棉爛左

收ROUTER

R7000 / AC66u / AC88u
@warmncold

@alicehui121 th

$1200

試放2700x + msi gaming m7 有單盒
$3600

放,
兩條3200, C16 白色 8GB RAM
CORSAIR

$900

放
Hyperx cloud flight
開左兩日
頭型唔岩所以放
全部配件齊
有原裝內盒
$700

free jonsbo c2 itx case 紅色

telegram @jonsbboitx

再po過
i7 7700 $1700 可議 有單有盒
asus b250g gaming $350 可議 有單有盒
FSP AURUM CM 550W 金牌半模組牛 $300 可議 有單有盒
G.SKILL AEGIS GAMING DDR4 3000mhz C16 8gb x2 $550 可議 有單有盒

最好u同板一齊買

放二手 9成新 100%正常運作
1) AMD Ryzen 5 2600 齊盒齊配件 <美水amazon> HK$ 800
2) Msi B350M- Gaming pro <港行 漢科保至12-2020> HK$ 200

放全新未開智能 mesh router 連喇叭 netgear orbit voice RBK50V

官方網店賣3990 現賣3200
購自官方網店

Tg: hkbae

放
i7-4790 有盒有原裝風扇
H97 pro gamer

Corsair CX550M 550w 80 Plus

Asus Prime B350M

Ryzen 5 1600

G skill ddr4 3000Mhz 8gb x 2

呢四樣宜家放到幾多錢

放Leopold FC900R 灰藍色PD 紅軸機械鍵盤
$700
購自地獄道 冇保

專心讀書啦
睇下媽媽暑假會唔會幫你買張全新

放
Kingston HyperX Fury 16gb(8gb x2) kit DDR3 CL 10 1866MHz Ram

有兩set, 共32gb，冇單冇盒，購自amazon

每set $200
買哂32gb $320

tg?

有意買哂

Tg:

賣呢個spec $1500
如果唔值呢個價麻煩提一提我 唔該各位

咁平

$1500太低

唔知價問下，依家6500仲放唔放到1000

On hold

1500梗係要

粒u+ram都過1500,其他野加埋過3000

齊野 有保？ ？$

唔洗咁平放，放返正常價平少少已經有人狗衝，唔知價可以去肥花睇下人地幾錢放同收

放dp301m+5隻rgb風扇+1分10rgb hub+controller $300

另放Delta 500w bronze
保到2023年11月 有單有盒
$250 連機箱一齊買$200

1500 我要呀

[放]
Gigabyte 1070TI Gaming 8G
18年5月購入，10月RMA換新卡一次
極新淨有單有盒有保養至22年5月

980 4790 同16gb 點止1500

但個ram 咩事 798mhz
notebook?

要x2係常識
姐係1600MHz

想賣 I7-4790K X1
gtx 970 gigabyte g1 gaming X1
ADATA DDR3 1600 X1
GXII PRO 650W - Cooler Master X1
想問下而家咩價 冇咩留意
兩樣野都有盒

另外有I7-4790K用既散熱Noctua NH-D14 會唔會有人買(其中一個風扇個扣斷左 單邊扣得住)

小弟真心唔識價

除左RAM 都有盒
單都應該有 但要搵搵

呢排價格管理人唔見左
$1500 賣4790 +980 可以賣到3K以上
4790k $1300
970 $600
ddr3 1600 (8gb?? 4gb??)x1 $100-200
gxII pro 650w $200-300

1800-2000蚊

唔該哂各位巴打
唔識回收價 好在上黎問一問

再一次感謝回答我既巴打

唔識價自己去肥花走轉先, 你見人地一般賣緊咩價就基本上咁上下
唔好睇收個價, 一般低好多

所以你一post 我眼都突左突

請問知唔知可以收到幾錢,謝謝!

想放
Antec neoceo 2 550w bronze $200
corsair 100r機箱$100

貓頭鷹風扇 L9X65 $150

l9x65 原裝風扇跟heatsink?
tg @xz2018

@博士 整神機的配件出現啦

只對底板有興趣

打錯tg 應該係@xy2018

仲有win 10 pro +>$500

收一條DDR4 8GB RAM
TG lihkgg

買條新既都係280 jm9

🥺

有兩條adata 2400mhz 8gb要唔要

幾錢？

I7-4790K X1 1300$ (有原裝風扇)
gtx 970 gigabyte g1 gaming X1 600$
ADATA DDR3 1600 X1 230$
GXII PRO 650W - Cooler Master X1 300$
galaxy GTX 650 X1 100$
Noctua NH-D14 其中一個風扇單邊扣爛左 但都用到X1 250$
喬思伯 UMX4 銀色玻璃側透版 呢個真係唔知價 岩岩上網查而家原價699 有意就出下價啦 都唔期望賣得多

以上除左機箱同RAM 都有盒 而單就要睇睇 我記得有既(但應該過哂保養)

如果價錢我出得ON9 唔該話我知
唔係幾熟價

300兩條

我想要
@xy2018

你係咪on撚9
呢到填物區關你事？

保到去2021

收普通23吋家用mon

放
ASUS Turbo GeForce® GTX 970
i7 4790

放h100i platinum
有單有盒有保
650$

仲有嗎？

放
i5 6500 + Asrock H110M-HDV 一套過
有單有盒有原廠fan 已過保 日常使用3年左右
因換新電腦打機而放售 價錢$1000 可再商議

可唔可以放ipad?

無留意過po sor

放全新未開智能 mesh router 連喇叭 netgear orbit voice RBK50V

官方網店賣3990 現賣3000
購自官方網店

Tg: hkbae

收360 AIO

衰自己戇鳩

中伏？ 散熱係咪好廢

送去換amd to intel唔記得給intel mount人 索性再換風冷

唔明講咩

有米到
因為懶得裝mount(冇帶個水冷mount 畀悠二)
自己放走個水冷
叫另買U12A 叫悠二上埋

賣 SODIMM
LAPTOP DDR4
16GB X 2, 1666Mhz, Cl 16
全新未開, 貨都未收,
買錯求走,

退俾NEW EGG 係$1100,
不如同價賣俾巴打

$1100

唔係成個盒拎去？

抵 砌deskmini嘅巴打有福
應該平過港行2x16 500up

放GTX 660 180HKD
HD7950 壞卡 30HKD
天水圍交易

另收as68u/同性能router

想問2手
i7-4770
Asus pro gamerB85
兩條Kingston 8gb DDR3 ram
放二千唔會唔太高？ 得底板有盒

4770 $1000
B85 pro gamer $400
2x8gb ddr3 1600 $320
分開放易走D 成套你平D比人就方便D

放i7-4770 $1000
Asus pro gamerB85 $400 有盒
兩條Kingston 8gb DDR3 ram $320
全要1650

放 i7-8700 $2000
有行保 有單
用咗三個月左右

放
1.Msi 1070 有盒 1500
2.Msi x99 godlike + 6800k 有盒單保
$3000

唔係

放 Ipad Air2 wifi 金
無花 100%work
$1600 九龍區

I7-4790K X1 1300$ (有原裝風扇)
gtx 970 gigabyte g1 gaming X1 550$
ADATA DDR3 1600 X1 200$
GXII PRO 650W - Cooler Master X1 250$
galaxy GTX 650 X1 100$
Noctua NH-D14 其中一個風扇單邊扣爛左 但都用到X1 200$
喬思伯 UMX4 銀色玻璃側透版 呢個真係唔知價 岩岩上網查而家原價699 有意就出下價啦 都唔期望賣得多

以上除左機箱同RAM 都有盒

全新 Dell G5 5590-R1762C 白色特別版
第8代 Intel® Core™ i7-8750H 處理器 (6核, 9MB 快取記憶體, 最高至 4.1GHz 含 Turbo Boost)
NVIDIA® GeForce RTX™ 2060 6GB GDDR6
15.6 吋 FHD(1920 x 1080) 300nits IPS 防眩光 LED 背光 顯示器 含 144Hz 更新率
32GB, 2x16GB, DDR4, 2666MHz
256GB M.2 PCIe NVMe 固態碟 (啟動) + 1TB 5400 rpm 2.5吋 SATA 硬碟 (存儲)
英文 RGB 背光鍵盤

只拆封加左RAM

有意留TG

4條 DDR4 3000 8GB
260一條岩唔岩

拆左都打返個7折

放咗lul 唔洗再pm問

放二手
Acer Notebook Aspire VN7 791G 17吋
CPU: Intel i7-4710HQ 8core
GPU: NVIDIA GTX 860
16GB RAM
128 SSD
1TB HDD

放
Adata XPG Z1 (2X8GB) 3600 mhz c17 有單有盒 lifetime warranty $1000
ASUS ROG STRIX X470-F GAMING 有單有保冇盒 $1000
ACBEL I90M POWER SERIES I90M-700 700W 有單有保冇盒 $500

U降價$1600

I7-4790K X1 1300$ (有原裝風扇)
gtx 970 gigabyte g1 gaming X1 550$
ADATA DDR3 1600 X1 200$
GXII PRO 650W - Cooler Master X1 250$
galaxy GTX 650 X1 100$
Noctua NH-D14 其中一個風扇單邊扣爛左 但都用到X1 200$
喬思伯 UMX4 銀色玻璃側透版 呢個真係唔知價 岩岩上網查而家原價699 有意就出下價啦 都唔期望賣得多

以上除左機箱同RAM 都有盒
就到我交收地點可以平DD

想收張 8Gb ram DDR3 KingSton
Tg.

想問放i5 6500 ＄1000
gtx960 2gb ＄500
klevv ddr4 2133 8gb x2 ＄500
會唔會太高

呢期人人上I7 9700K R9 3900X咁款
自用算啦

窮撚想放走呢堆野佢砌過部9400f 1660ti

水魚都唔接

多得2C2T ....效能都唔係加好多
除非你本身用緊1030

幾錢都好有人肯接呢堆野快走 7月係deadline

比你砌到9400f+1660 過兩年咪同而家一樣想放又唔值錢
儲錢上9700kf amd 3700x 一套版U ram有排用

3700
係都畀3900啦

3900?你開server?

3700 同2700多少少 IPC同GHZ 不如收2手唔好換,收得2手黎又隨時係畀人超到縮咁制...

3700 3900 又係4.5GHZ左右,貪平個幾舊做乜唔一鋪屌到天花板?俾多少少直上12C2XT都底啦,好過唔上唔落

聽講你只拎來上連登有錢人

老老豆豆當年又係D A鏟係都吹多核世代多核乜乜
E+ 3900X都係貴多幾舊,多4春多幾T,唔係咁就縮啊
買未來就梗係谷大D 家啦
想點姐

唔通8600K既會話9900K 要咁多核同緒做SERVER咩

大哥,你點都好, 都放個TG先,有清想買都無渠道, btw 提提你上面已經有師兄放過差唔多, 你個價錢唔太吸引

買GTR係香港渣

仲有gta

放二手

Team Group Elite Plus (2 x 8GB) DDR4 2400Mhz $500 有單有盒 Lifetime warranty

有意留tg

今個月賣左$1400
6500+MB+16GB RAM
二手想走咪平d 換個ROG水冷都唔只呢個價

u再降 $1500
板$300
ram $500成set

amd! yes!

自己有一條Kingston 2133 ddr4 8gb ram

聽講可以降頻

所以想收 一條 kingston 2133/2400/2666 ddr4 8gb ram

TG

兩條ram 仲有無係度

i7-2600k 賣$500會唔會太貴?仲會唔會有人要

source:

粒u上年尾到今年頭放緊~ $1000

賣 i3 6100+h110m pro vd 500蚊 底板rma完

Thanks,我完全唔知價

放閒置多舊魚交火系列

sapphire 藍寶 RX580 NITRO+ 8GB
2304SP 1430/2100
供電6+8PIN 185W
電源要求 550W
卡長240mm
佔2.5pcie slot ~5cm
felton 保至20年12月
無單盒 無拆過
使用心得
近來大作1080p 下爽推 熱情如火 八十度係日常 買來玩交火完一輪 証實多鳩魚
換itx 箱 放唔落 順便昇2070 短卡 賣卡回血
tg@xy2018 $900 就到交收1830沙田大會堂有得平

1060都收到

Cooler master elite 311 $100

有原裝風扇，全部件應該都齊

只係無左前面塊隔塵綿

賣比你之前我會再清潔下

收火牛，550w-1250w

張卡巧巧j

效msi logo

交火時的樣子
試左好多隻玩開的game都無見cf威力
得跑分有用

之前細個痴左落去

你唔中意我可以拎走佢

我都有諗住出，不過睇完youtube benchmark都係算

未玩過咪玩下 玩完放啦

有冇筆直

你咩牛

放teamgroup 2133 8GBx2
$500

cx650m

170

放隻未用過既g633s, 920. 送多隻roccat kanga mini

放
EVGA 2080 XC ULTRA $5000
3年全球保, 半年前購自NEWEGG
TG :

Neo eco 2 550w 收嗎？

放gigabyte rtx 2060 gaming oc pro 3風扇
2300 有單有盒購自jumbo

sure

Tg: vvlopoi

放 g skill ddr4 3000 8GB *4
250each
TG @gskillram

放 Surface pro 6 i7 16gb ram 512gb ssd 連surface dock, type cover(中文字), arc mouse. 今年2月買，一年保養，99% 新

4500

Go

放全新未開封airpod2 無線充電版
$1450

Tg : gorrrrrrr

放95% new 茶軸 Filco Convertible 2 藍牙keyboard $800

u 千3
板 200
ram 1set 16gb 450
推

賣 ANTEC P7 Window版
三月買完裝晒機 近排發覺好需要5.25"位 所以換
原價$329 賣$100
東涌線/荃灣線交收

can't find you

放zotac 970 amp extreme core 100%用到！無保無盒有單！

$600

$600$600$600

放5隻 ll120 rgb fan 連 Lighting Node PRO+Lighting Hu

放800
有意tg

換左新機廢事就咁成部機掉
kingston 1333 ddr3 4g x2
adata 1600 ddr3 4gb x2
asrock h67-ge
i5-2400
gigabyte 560ti
lg dvd driver GH24NS70
成set 300$

TG-Ed

放全新未開智能 mesh router 連喇叭 netgear orbit voice RBK50V

賣$2500 fast trade

Tg: hkbae

推 減到650

已放

ram u板 hold左
得番火牛

有2條 Kingston DDR3 1333 4G ram, 有冇巴打要?

收中階顯示卡 幫朋友收 佢預1千左右

1066 588 咁上下
sapphire rx588 $900 岩洗嗎@xy2018

我要問下佢火牛幾多W 我怕冇力推

telegram?

唔洗了 我發現佢機箱主機板都要換

收塊1150針嘅底板 唔使太勁
Tg: y1sang

筆直$600左右收張顯示卡
有意留型號同tg唔該哂

幾錢?

我舊機前幾日壞左都冇用, 平賣$100 2條. 有興趣可以留tg

rx474 msi gaming x $500 有單盒官保
@xy2018

收Vesa架 27”用

放 ASUS ROG STRIX B360-H GAMING 底板
4月買，有單有保有盒齊件 $500 即走

收一塊1155底板，咩型號都得，要有4 ram 槽，2 sata 3.0,有擋板
$200

@xy2018

賣一部主機

2.6k
可拆賣

2k 帶走

想搵塊z390底板 有冇人放？

Yk85238

唔好暗戀我

放塊z390來

ipad pro 2015 128gb 黑色 wifi $3000
@hkgpmme

放 ipadpro 2015 128gb 黑色 wifi $3000

z370?

370唔岩 唔該哂

Z370 邊塊 可能岩洗

咩筆直

1000-2000

呢個筆直買新都得啦
定係你想收2手maximus extreme果d痴線板

2000大把板都買到一手啦

想要gigabyte用料
唔想要gigabyte個bios

Gigabyte ultra級用料
但佢個bios....

有塊ultra用緊想放
想換塊ASUS GENE/HERO

有冇咁岩
放咩價位？

新買番黎用唔夠半個月
我都唔知應該咩價好

頂唔順個bios 定 ram 問題
半個月 我都唔好意思問

放一台機，可拆件賣
CPU: I5-4460
GPU: Gigabyte GTX 960 Windforce 2G
RAM: Kingston DDR3 1600 8GB RAM x1
Motherboard: ASROCK FATAL1TY H97 PERFORMANCE
PSU: Antec Neo Eco 450W
有500G HDD(黃燈) 有Case
成部買$1500 有意PM

其實點解咁多負評
太貴?

bios是主因
asus隻眼係另一個主因

但其實我覺得係因為我懶冇重裝windows所以炒得嚴重
依家重裝完好似問題又唔大
冇人收就照試落去
有人收就換ASUS

1300 有冇興趣賣？

千4得唔得
係既我要搵時間買塊新板先

千4可以啊 但最好盡快
因同時收緊其他板

唔該哂

咁岩五六日 放假有時間玩佢個bios

tg @Lawxrenz

放 team ddr3 8gb ram
歡迎出價

$400

now $470
機已砌,想快快甩走

放一個 IPS LED屏幕 ( 24咐) 買左3日, 有單
因為想換個27吋既, 睇下有冇ching 接手

牌子: LG
24吋
model: 24MP88HV

原本用緊650ti boost 但開始花畫面
想平平地3-400內收張差不多效能既GPU
火牛好似係antec 450w既

邊個乞依成日dislike

全新今日買
29WK500
29 吋 21:9 UltraWide™ 顯示器

太長放唔落
$1400

放喺另一度用，唔賣了

[放]
TP-LINK - Archer C7 - AC1750 無線雙頻Gigabit路由器
$200
正常使用 性能完全冇問題
齊件 (火牛, 天線, Cat5E線)
有盒有單未過保養

有意既巴絲請留個TG

放
ASUS 華碩 ROG STRIX B365-g-Gaming
6號先係珍x買 有單 $850即走 on99買錯板

推一推 仲有個內置光碟機係入面
劈200蚊 1300

夠膽放得仲貴過一手行貨 你都幾好嘢

睇錯b360-g 自膠 當我冇講過

Tg

收1600TI / 1070
放
Radeon™ RX 470 G1 Gaming 4G GIGABYTE
450$
tg

新高登有$200 一塊 汁左塊asrock b75m pro3
3個sata3 四條ram slot

$800有冇人要
有意 tg

搵日睇下先

放咗lu

佢update 咗個bios 之後我覺得好咗好多，之前超唔到，自動升vcore
利申：master

依家你用緊邊個bios version? F7?

幾錢收 有張ZOTACGeForce®GTX1050 Ti OC版

F8 好似，最新反正
之前幫朋友試條ram 開唔到更新咗一下，之後得咗

屌ultra未有F8

唔緊要啦，F5定F6 之後都無問題了，自己手動超入唔到sleeping mode/ 自動升vcore, 想睇可以起我底
F4真係比狗用，改完野無得check 多次就save

賣noctua u12s，連埋一把NF-F12 風扇(即係總數有兩把)
有單有盒，買左一年都未夠
$400
因升級U12a而賣
Tg:

收
Socket 1150 ddr3 atx 底版

放
啱啱保養係原廠運番來
全新sapphire nitro plus rx 570 4gb
有單有盒有保
保養去到2020年3月中
$700 or 歡迎出價

換機 試放
COOLERMASTER 450W PS
kingston 1333 ddr3 4g x2 RAM
asrock h67m MB
i5-2400 CPU
HD7750 DISPLAY CARD
ADATA 60GB SSD
WD 500GB HDD

放售
amd ryzen5 1600
asus prime b350-plus atx
sharkoon vg5-w atx 機箱
silverstone st50f-es230 500w 80plus 火牛
DeepCool GammaXX 玄冰400 塔散
以上除左火牛同塔散之外其他仲有一年保養
tg

出售
Gigabyte Radon Rx470 4GB gaming display card
保至20年7月
HKD450

Corsair Gaming K70 RGB 茶軸
應該仲有幾個月保
HKD550

Tg

AMD R5 2600X
ASUS B450i
Corsair Vengeance RGB Pro 16 GB 3000Hz
EVGA RTX 2080 Black Edition
Intel 540 SSD 120G + ADATA SSD 256G
CM GXII 550W PSU
NZXT H200 Black Case

$7000

Rmx 10年保都過保

放
2700hkd
Samsung 27''量子點顯示器 c27hg70
水貨 用左半年到 0死0光0暗冇花痕 完美屏
Spec

放兩條SO-DIMM DDR4
2666, 16GB

新買未用, ON9 買錯
BALLISTIX SPORT LT
new egg 購入,
賣$1,100

Inwin 909有冇人有興趣

T-FORCE DELTA R 2666 *2 16 GB 有無人要

巴打ASUS B450i 散放嗎?
tg

放 asus strix gtx960 2GB
八成新 無超頻 已過保

Dell G5 5590-R1762C White

第8代 Intel® Core™ i7-8750H 處理器 (6核, 9MB 快取記憶體, 最高至 4.1GHz 含 Turbo Boost)
NVIDIA® GeForce RTX™ 2060 6GB GDDR6
15.6 吋 FHD(1920 x 1080) 300nits IPS 防眩光 LED 背光 顯示器 含 144Hz 更新率
16GB, 1x16GB, DDR4, 2666MHz
256GB M.2 PCIe NVMe 固態碟 (啟動) + 1TB 5400 rpm 2.5吋 SATA 硬碟 (存儲)
英文 RGB 背光鍵盤

買多左兩年保

$12000，有興趣留聯絡方式

放主機

放
Cooler Master Quick Fire Ultimate (藍光青軸) $300
Zotac GeForce® GTX 1060 Mini 6GB 有盒 $1000
AOC I2481FXH 24" Monitor 有盒 *屯門自取 $400
Corsair 450D 機箱 (側板有6"裂痕) *屯門自取 $200
Kingston ddr-3 8GB 1600MHz CL11 x2 $500
屯元天最佳, 屯門更甚
tg:
除非註明, 否則請預咗冇盒已過保冇單
利申唔識價

留tg

放 Dell XPS 13 9360

Intel i7 7560u
8 gb RAM
256 gb ssd
Intel Iris Plus Graphics 640
Windows 10
要換電池，依家差滿只可以用2-3小時

$5500

心水價 Hkd1100到，不過好似過左7日了

水貨冇保
極新 邊框貼紙未撕
Push

Push 全新的

放g613 無線機械鍵盤
保至2019年9月
$550

賣cpu cooler hyper 212 evo
有興趣留tg

Dell G5 5590-R1762C White 3年上門保，頭一年包意外

第8代 Intel® Core™ i7-8750H 處理器 (6核, 9MB 快取記憶體, 最高至 4.1GHz 含 Turbo Boost)
NVIDIA® GeForce RTX™ 2060 6GB GDDR6
15.6 吋 FHD(1920 x 1080) 300nits IPS 防眩光 LED 背光 顯示器 含 144Hz 更新率
32GB, 2x16GB, DDR4, 2666MHz
256GB M.2 PCIe NVMe 固態碟 (啟動) + 1TB 5400 rpm 2.5吋 SATA 硬碟 (存儲)
英文 RGB 背光鍵盤

$11800，有興趣留聯絡方式

推
除火牛, SSD 全部有單有保齊盒
RAM可直接拎上代理

想成部舊機賣走

4790k
980ti
16gb ddr3 ram
212x
z97
256 sad
1tb hdd
h440
連埋老正win10 home

咁樣可以賣到幾錢?

幫朋友放，想知大概可以賣到幾錢，咁多位巴打可否指點一下

ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2070 O8C
$4400

有意巴打有無tg?

4000左右

收 970/ 1066

仲值咁多錢
當年都係萬5蚊左右買

4000夠我新機買粒cpu

980 賣幾錢

主要係係你板ram u仲值錢

可唔可以幫手答埋我

資料不足

因為係原裝機黎optiex 7040

咁個spec係咩? 全新機有盒單保?

Manufacture:dell
Model: optiplex 7040
Rating: 5.7 window expensive index
Processor: Intel(R)core(TM)i7-6700 CPU @ 3.40 GHz
Installed Memory RAM:4.00 gb
System type: 64-bit operating system
齊唔齊資料 仲有咩資料？因為係原裝機黎

全新機未裝過，買多左一部番黎
有盒冇單冇保，

最重要的spec呢?

hdd/ssd size?
4gb ram單條? ddr4?
機箱大細? 見官網有分大小箱
win7?
放置左幾耐?
無官保有冇私保?

Sorry我唔係好識電腦 呢d資料仲可部機邊個位睇到？
佢有原裝win7碟跟埋 但冇裝到
放置左一年半左右 咩保養都冇
介唔介意留tg? 有機係手 但唔識睇你問果堆野係邊

$2000 左右

單單粒i7-6700 CPU二手都值$1700啦

觀察員你番來啦

有興趣

賣

XEON E5 2670

成組野加埋可以幾多錢到求指點

我要拆開放定點？萬分感激

笑死

即係點？佢放貴左定平左？

當你真係放到$1700 dell 底板唔值錢$100, 4G ram $100, HDD $100, 垃圾case 連display 都唔知放唔放得落$100, psu $100
$2200 好味 咁唔係$2000左右？
都唔講你6700 係咪放到$1700

成set6000咁抵

聯 繫 次 數 4 次
佢一放出黎D人就狗衝,你覺得呢,
巴打上呢度放啦,價錢會比呢度好

已有巴打hold

張卡都值

巴打我都有意買,
可以盡量就時間地點,感謝

我成套可以放幾錢到？真心唔知價，我放左上去，但d人都係出一千幾蚊

放
全新Logitech G502 LIGHTSPEED & POWERPLAY一SET $1600
LOGI官網優惠買既...5月31係CGA 拎貨
全新冇開過盒有單
有意TG

放

抵玩，自組 60% box紅軸 機械鍵盤，彩色 RGB 底燈，mechanical keyboard

_60% PCB板 (彩色 RGB 底燈)
_金屬半露外殼
_box紅軸
_type-c插口
_PBT SA 球型 keycap（套keycap都唔平
_亞加力磨砂底板透光

即買即用，鍵帽亦可以任換

巴打想問下你大約邊個位買到，我行晒都搵唔到，b75 好多都220up 仲要單sata 3

我係果間成舖都係二手版企晒係到
開頭都開我$220

賣
Razer DA Elite & Razer Blackwidow x chroma 兩件共700
Razer Kraken v2 $200
Kingston ddr3 8g 1600Mhz x2 $500
CM Quick Fire Ultimate 藍光青軸 $250
Corsair 450D機箱 側板有6"裂痕, 前風扇爛1扇葉 $免費, 屯門自取
全部嘢冇單冇盒當冇保, 正常運作, 粗用應該有啲瑕疵
tg,

收 iPad Pro keyboard 11＂ 及 第二代Apple Pencil 2

賣以下物品
Corsair Rm850i $500
缺一條 usb線 淘寶12蚊可搞店

Corsair rm1000x $500
如冇意外齊線

in win 909 $900 限屯門交易

Rm1000x 有冇保同單

兩樣都冇單 保要自行同corsair Rma

但幾時買 點證明

自行rma就計出廠
Felton就查到 但唔知佢受唔受
大約17年

講左$2000又唔信你企硬$2000應該賣得出既。。。

要rm850i, 屯門友
tg: bigantlili

賣Sony WH-1000XM2 耳機一個
有意tg

Corsair Rm850i $500
SOLD?? THX

850i sold
1000x 會汁齊線再交收
Inwin900 減價800

賣以下物品
i7 4770連gelid tornado 4熱管散熱 $1100
已過保

corsair sf600 金牌sfx細牛 $600
有正單, 線全部未用過, 2017年10月買入, felton行保到2024年10月

全部私保三天

1000x 有興趣

Sf600有興趣，請問有冇tg?

tg: bigantlili

sf600 sold
i7 4770+GELID Tornado heatsink $1000
走heatsink 減50

賣
Asus Rog Strix GTX1060 6G OC $1500
有單保到2020年7月
冇盒

1300先啱，pushhh

賣
RAMASEL Notebook DDR4 2666MHz 4GB SODIMM RAM
公司新買notebook upgrade ram 拆出黎

Corsair Gaming LUX K70 RGB 茶軸
購至2000fun 18年1月
有單有盒有保
無花100%work
交易前會清潔好

可交換紅軸/銀軸/靜音紅

TG: addley

ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2070 O8C
$4300
2月買 齊單盒

filco ninja 104紅軸
買左唔夠1個星期, 有盒有單
$1050,有冇巴打同我收左佢

放Acer SF313-51-52 超薄手提電腦

少用冇花爛 正常運作 齊盒齊配件有單（買咗兩個月）

Display: 13.3 inch
Processor: i5-8250U 1.60 GHz
Graphics: Intel UHD Graphics 620
Internal memory: 8 GB DDR4-SDRAM
Weight: 1.3 kg

另外送多一套hifi
Tg

首先要知係咩U

去A shop度試

Samsung 1TB 860 EVO SATA3

今年4月1日買

5年保，聯強代理，有單

$850

前面都有巴打教路去 A Shop 試 U 而且去試只係 $10 就知邊樣壞，明明可以確認先再賣點解要夾平夾賤當壞賣

香港壞U根本接近完全唔值錢

賣 Cooler Master SF120R ARGB 風扇 x 3隻
今日22/6/2019買 只拆開過冇通過電
中途發現買錯頭所以擺返落盒
用8折放 買果陣$158 而家$120 / 1隻

咁睇下你set係咩黎囉
唔通 6-7 代 i7 又當廢鐵賣？
如果一千幾百唔志在就不如送俾親戚朋友唔會上呢個post

放Logitech G Pro Keyboard (有線)
22/6係冠恆保養換新 拆過黎檢查
$700

補返個價 550HKD

賣呢個spec 2k thanks

想賣隻全新牛 但係張保單已經幾個月之前+有連埋我自己其他野 點樣先可以令到買家有保養

問下代理影印單受唔受 唔受的話 華一有咩事你再比張單佢去保

收 ROG GTX 1070 8G TG

放antec p110機箱
今日買返黎拆開發現放唔入枱先放
全新未用齋拆過箱，連單
放$700,有興趣留名/過格離登pm 返呢個名既user

唔係話倒你米
不過法奧全新750 送貨唔洗自己抬

無計，買完返黎唔岩size唔通丟左佢咩，平返少少睇下放唔放到咁啦

galax gtx 1063 賣800 差唔多??

放magic keyboard 2同 magic trackpad 2 $950 可單買

放 Hyper 212 EVO
LG1151用

前排見人放 500左右

Klevv ddr4 2133 8gb
1條250
有兩條

700放

賣
Vivobook s14
S4300f
京東2019 6月18日買入
兩年國際保
I8265u
Ddr4 2400 8g ram
512ssd
Mx150
99成新

$4000

收 一把Noctua A14 iPPC3000
tg留價

賣adata xpg （紅散熱片）z1 3000mhz cl16 8gb*2

行貨 一直以3000mhz使用 運作良好

$700

有冇巴打放部around 5000-6000價位嘅打機電腦

i5 9400f
gtx1660 2060

仲可以用幾耐 打任何單機開高畫質ok?

唔好意思 2k賣左俾其他巴打，但我害到佢入唔到window

有部i5 9400f+2060 留tg傾？

圖？

有冇巴打放GAMING MOUSE,最好Steelseries/logitech 筆直200-400

賣
slilver stone
ap122 x1
ap121 x1
Asus a56u x1
隔塵網/隔 少量

收 一塊H110/B150 MATX 底板
budget under $200

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASUS PRIME B365M-K Micro-ATX
價錢：$599

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$479

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 WINDFORCE OC 6GB GDDR6
價錢：$2,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

沒圖

補充返，裝埋win10,自己砌既，全部散件齊單同埋盒，砌左1個月左右
，另外MB同gpu依2個先岩
1 x ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
價錢：$599

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 GAMING OC PRO 6GB GDDR6
價錢：$3,050

有興趣留個tg sd相俾你

哇 屌 魯大師跑分？
只係見過bilibili d人用過
仲要話係循例睇個隻

for fun only

Tg John_b

有冇人放27吋ips 4k mon

收兩部投影機
要解象度高D，類似中學用果D咁

Tg:

收8/9 Gen I5 U+MB+RAM

9400f 全新散 $1000

想要部打到中效game嘅pc

幾錢budget?

5k以下

砌部新都得啦 二手想買舊平台?

慳錢

無fd幫手，自己唔得閒學砌，搵邊間穩陣

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$725

1 x MSI B360M BAZOOKA Micro-ATX
價錢：$545

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$250

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$788

1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 OC Edition 6GB GDDR5
價錢：$1,890

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,965

油二 飛馬都得

cpu 轉9400f
gpu 轉rx570 4gb
都係五k內

我睇睇 唔該晒

諗緊上唔上rtx2060
上16gb會好啲

夠budget就上
9400f 2060 16gb ram 1t ssd

咁樣就變成7k list啦，說好的5k

咁佢話諗緊加唔加budget ma
連登硬件台問野點會少左 加小小系列

其實可以砌9~10K

cpu intel only
gpu motherboard唔用gigabyte zotac inno嗰啲
1tb ssd邊款平又好用

adata 8200 pro

faroll信得過

求真心list

咁就上9400f 2080
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x Klevv Bolt X 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C16
價錢：$600

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,050

1 x ASUS Dual GeForce® RTX 2080 8GB GDDR6
價錢：$5,910

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,447

fractal design跟機風扇 白色LED光
20蚊隻有冇人岩

咩game高效先？建議改返2060算，依家出2080唔抵

巴打，最後可以出9700 rtx2080/ 2070嘅list，想玩大作。最少行2k 144hz ultra

感激不盡，打算聽日買

唔等埋rtx super?

咁你可以唔洗砌喇
2k 144 ultra起碼要一張2080ti

呢度二手區嚟
求list嘅過返隔離

放2700X

1200HKD 2月 有單有保

留TG

2k 144 all ultra
1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,940

1 x ASUS ROG STRIX Z390-E GAMING ATX
價錢：$1,820

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,170

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,050

1 x ASUS Dual GeForce® RTX 2080 Ti Advanced Edition 11GB GDDR6
價錢：$10,820

1 x Seasonic Focus Plus 850W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$1,099

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $20,198

tg:@leehobc
thanks

笑左，無啦啦又變左2萬以上既list,唔知自己想要咩等super同amd新u出左先買

佢一開始話想收部五千二手機玩all mid添

tg@fung
thx

巴打，我最終預算係$6000內(+$1000 MON)
會上16gb ram，仲有需要修改的嗎？

放 Msi ge73 raider rgb 8rf gaming laptop

用左一年左右 好新無壞

有意tg

賣 全新Lenovo mirage solo vr
有意tg

呢度二手區嚟
求list嘅過返隔離

係咪唔撚識字

放
Kingston ddr3 8G 1600 x2 $500
Razer Deathadder Elite $200
Crucial ddr3 8G 1600 $250
CM 212 Red LED $100
TG,

Del

收 GTX 1060 3GB / 1070 100% WORK
TG @warmncold

放edifier s880db一個
保養已過期
購於2018 03 中央田
原價1500
賣750 (可小議)
圖有意我會比你

賣兩隻滑鼠(Razer deathadder elite, Logitech g pro)一隻 xbox one 無線controller(黑色)
$200 一件
二手
冇單冇盒
圖有意我會比你

有無人可以話比我聽我部舊機大約賣到幾錢
CPU: AMD Ryzen 5 1600
MB: gigabyte b250 gaming 3 (最好同cpu一齊買 唔想拆)
Ram: GALAX HOF DDR4-3200 16G（8G*2）
Case: Sharkoon BW9000 (無人要 我當廢鐵賣算)
Display Card: GeForce GTX 1070 ARMOR 8G OC

想平收一個SSD
屯元天
做WINDOW系統用

TG:

u+版 ~800
ram 係3200c14? ~800
display 13-1400
case 有人肯要送比佢啦

有人要可以tg我
全要送550w 火牛加機箱 $2500

塊版應該係b350?
b250係intel版

係wo

有intel 600p 512gb 400

收風冷cpu散熱器,要LGA 1150

收 隻MON
benq xl2411p 畫面正常就OK
~800 TG:

Gigabyte 1070 xtreme 放唔放到1600?

no,有行保$1300-$1400到.

所有lga115x都啱

放filco正刻87茶軸
今年6月21購入

放TP-Link Deco M4 Wi-Fi Mesh(2件裝)
升級放售，有盒有單，保養至06/2021

收張1070

$3600出售盒裝9900k，有盒有單，3年保養。
價格可議，有意pm。

想換U 打算收粒6600 /7700 (K) thx

有冇巴打會升新Ryzen 而又放 2400g/2600或者intel cpu+mb?

除display
同我部機一樣

8700 + Asus Z370H
Please offer

徵 自用

9400f 1660ti 主機

出
Intel i7-8700
Asus ROG Strix Z370H 連Corsair H60 Cpu水冷

$2500
有興趣留tg

Non-K?

Non K

放一隻全新ax1200i，$1700
未開過盒
維修換左隻新嘅返黎
保養期至2026年，香港行貨

咁快手 岩岩燒完就賣

驚忍唔到手開出黎用
有人要咪賣，無人要咪自用

想問下大家$1500收唔收到有保1070？

正常價
睇廠有d人會+一兩百

收張 msi gtx 1660 ventus
留tg

平收一個ssd
作window系統用
tg:

售Corsair RM850X

不是我的，上列商品

請找他聯絡吧，謝謝

放
Adata XPG Z1 (2X8GB) 3600 mhz c17 有單有盒 lifetime warranty $700
ASUS ROG STRIX X470-F GAMING 有單有保冇盒 $1000
ACBEL I90M POWER SERIES I90M-700 700W 有單有保冇盒 $500

收
amd Ryzen 3 2200g cpu
B450 底板
8gb 任何牌子 2666以上ram

想一套過收 有無巴打放？
Tg:

收matx/itx AM4 底板

收
Cpu+版一set
純用黎睇1080p
因為部舊機塊版突然死左
因為死得太突然，暫時諗住i3/i5，唔洗太新，邊代都冇所謂

Tg:

Thanks!

Ddr3平台？

Yes, 其實ddr2同3我都有料係手
但唔想再做原始人

想平收隻火牛 返去試機
400~500w

有set b250+i5 7500換左出黎放左係度
有冇興趣

想要

9400f 1660ti

or

9700f 2060 70 80 水冷機

放 e3 1230 v1 4c8t 3.2-3.6ghz 1155 socket
asrock b75m pro3
team elite ddr3 1333 4gb x2
全要$700
無單無保 私保三日 100% work

放RX 588 sapphire se 1430/2100 2304 sp
felton 保到19年尾
$900

tg@xy2018
就到沙田大會堂1830交收減50

收Ryzen 2200g / 2400g.
請留TG

想砌水冷
巴打有無興趣，全新同你砌部

太新喇
我淨係用黎睇戲多
Btw thanks

漏左啲野冇講
想要atx版同埋ddr3 platform

幾錢筆直

$600，$700內喇
睇Blu-ray唔lag就得，本身有張display card

放
amd fx4100 $100
adata ddr3 1333 4gb ram $100
gt610 $50
放係屋企太耐唔知有冇壞,有壞退錢

放 Ryzen 7 1700 $950
要cpu 可以跟埋塊版 ASRock x370 taichi $700

咩spec 幾錢

放
Corsair K65 RGB Rapidfire 有盒二手 $400
Vortex POK3R Black Case RGB LED 60% Mechanical Keyboard 有盒二手 $400

@ktkui

asrock h97 performance
gigabyte g1 gaming 960 4g
kingston 8g 1600 x2
以上無保 請問咩價位?

睇你
睇你想要咩spec
想要咩水冷件

Barrow bykski普通就3千左右搞掂成set
Cpu+gpu+一個360排

Ek bitspower alphacool
依d就睇情況，一般最少貴過上面5成以上
砌成萬蚊套水都係好閒

上面講緊硬喉

軟管會更加平

計你9700kf Rtx 2080
用d正常硬件嘅話黎上水嘅話
（大約係asus strix z390f, 2x8gb 3200,sx8200 pro 1tb, rm650x）
嘅話應該萬五左右

有冇人收有單全新rog rtx oc 2070 4.7k價錢可以議

1080ti放到幾錢左右？

賣
GTX 750ti 1gb
AMD 860k 連老母版
雜麥火牛
價任出

少人放，～3.5k to 4k

收三把全新p600s跟機風扇，有意留tg留價

想問下巴打們 p8z77 lx2 +1230v2+2x 4gb ddr3+gtx680 放到幾錢?

mememe
tg?

mb ~250-300
cpu ~250-300
ddr3 4g X2 ~ 300-400
gtx680 ~ 300 - 400

source:

收Asus X470 C7H

出一隻高清mon
3星b2230h 1920x1080
HKD100, 去天水圍我屋企樓下自拎
100％work

$120 tg u2414h

第一眼睇左以為放u2414h 望一望上面先知

btw 收dell u4919dw or samsung chg90

8000內

1001